仲有邊支球隊可以阻到我地利記呀？🙀

正皮：曼連
負皮：轟仔

暫時未有住，不過未來就有未來熱

我睇好今季既傑志

暴連 一定得！

最衰史篤城降左班

猁狗贏對狗屎垃圾就咁囂張

同利狗對攻真係唔得掂，唯有靠曼連架巴士🚌喇

然後季尾又奪亞軍

今年阿狗收成期